【直擊】港珠澳大橋晚上淪陷 兩地各逾千廢老排隊冇巴士搭

港珠澳大橋港澳口岸齊「淪陷」！港珠澳大橋開通後今日是首個周日，由於大量三地居民以自由行或一日遊方式遊覽大橋，並不約而同於今黃昏齊齊出發返家，令到港珠澳大橋三大口岸(香港、澳門及珠海)三口岸由傍晚6時許開始，出現了等候「金巴(港珠澳大橋穿梭巴士)」的長長人龍。記者在港珠澳直擊，估計單是香港及澳門口岸已分別有約千名乘客排隊，珠海人潮則相對較少。

其中在香港口岸人工島，記者在晚上7時許，見到有逾千人排隊輪候金巴返澳門或珠海，當中包括有長者、旅行團及自遊行旅客，不少人面容疲憊。有遊客稱，今日傍晚6時已在香港口岸辦好出境手續，但在金巴巴士站(禁區內)苦候近兩小時，竟仍未能排到龍頭，旅遊客雖已盡量保持冷靜，但小部分人仍不禁開始鼓躁

記者見到香港口岸現場滿是長長的候車人龍，記者欲尋找「龍頭」也不容許，不少警察已在場維持秩序，但金巴的數目明顯不足以疏導人潮，有乘客擔心不知何時可以返家。

讀者區先生向《蘋果》表示，趁假日往澳門遊玩，今晚7時許在澳門港珠澳大橋口岸乘金巴回港，不料口岸售票處大排長龍，他批評售票情況惡劣，因售票機不接受香港的支付系統，不少乘客要在售票處排隊以現金購票，但售票處只開放數個櫃位。幸他有國內支付寶，可透過售票機購票，亦有港人支付現金給他，請他幫忙用內地支付寶代為購買車票。過了買飛一關，往下層等候金巴又「打晒蛇餅」，他估計在場排隊人士逾千人。

區生排了45分鐘，仍停留在人龍的中段，大部份時間都是人等車。不過，現場有警員維持秩序，不致混亂，有長者要坐在現場的凳休息。區先生指前日經港珠澳大橋由香港去澳門人潮不多，沒想到今日如此墟冚。

有船唔搭扺撚死....

廢老

cctvb呢

咁撚長龍都唔返去搭船

抵鳩死，好人好者點會答

呢班友都唔抵可憐啦

廢老加奶支那on9 炒埋一碟

共享榮耀

一早應該起鐵路

叫黨幫你

用得港豬澳都係d廢老支那人
炒埋一碟岩架啦

客運上巴士開唔足有一次到頂就係要鐵路嘅理由？估唔到你識目測一時客流估到未來咁勁
而家俾人笑係 HZMB BRT busway，其實根本就做得唔好未夠班

最衰而家唔係最熱又唔係最凍，如果係是但一樣就正爆

佢D 更份一更12 粒鐘冇飯鐘, 加上D 廢老唔識路成日屌鳩人, 據報有D 新請或者頂更嘅人劈左炮

但一條由出入境大堂通去東涌或迪迪尼嘅輕軌係有必要

坐船149 坐車99轉4程車 坐船啦屌你

港珠澳大橋等搭巴士嘅人數創新高

起港珠鐵咪無事lol

應該會過兆億起多條港豬噢地下鐵路 fatfat

偉大祖國基建面前夠膽有不滿？
係咪搞港獨

識笑其實幾好笑

步行過橋啦。一路唱國歌、一路行

有咩開心過見到廢老受苦

慢慢等下囉
比起班廢老口中嘅「我後生果陣時呀⋯⋯」
企幾個鐘小兒科啦

抵啦，支那建築從來都唔考慮配套
以為有個主體就掂哂

慢慢排啦白痴

開通左領導威威完就你死你賤啦

都無預條橋咁多人搭車

算啦，香港遲早淪陷，港豬澳，膠鐵，仲有個蓮塘口岸嚟緊

冇報過 HKG: 0511
16.92

抵佢繼續創新低

每個影佢大頭就o岩

咩輕軌？一知唔知自己講緊咩？二你係咪會叫重軌？
> 東涌
1. 巴士夠載點解鐵路必要？
2. 機場APM唔夠？同東涌東站做東涌綫赤鱲角支線比有咩優勢？
3. 有屯赤路南段又要起多條跨東涌灣大橋？
> 迪士尼
冇距離感可以睇下地圖，你會唔會支持輕鐵起去深井或者落馬洲並且覺得必要？迪士尼比起東涌更加係行程目的地為主，巴士無論一程過穿梭定欣澳站接駁埋迪士尼綫完全冇劣勢

cctvb話大橋使用量已達標，全港狂賀

屌班老中坑柒撚夠未

唔好係呢邊死呀大佬

非法集結喎
申請禁制令未

搭船冇半價

占領大橋可恥，警方應出動水炮車對付

高鐵 港珠澳 根本就無真心打算係方便平民用 係為左有起事上黎運兵打柒你 咩設施支援是鳩但起個樣就算

有d 人唔搭得船 又唔好歧視人地
依家個問題係安排，唔係搭果個

東張9望有無去問下個堆廢老既感受？

又好笑喎，呢條港豬噢又唔做埋鐵路

呢啲新屎坑三個周末香啫，過咗三個星期就會拍返烏蠅

其實做鐵路仲方便過坐巴士

但好高人工喎

啲錢就拎去起條蝕硬嘅膠鐵

點解會成兩粒鐘都無巴士

大量廢老

2018年，日本仔計劃緊用百億美金起條太空電梯嘅嘅時候
香港用差唔多價錢起左條橋俾巴士行

廢老仲劣曬j

我老豆今日跟同事去澳門賭
話平係平一截 但係仲耐過搭船 由出門口4粒鍾先到澳門
不過佢睇人賭 話D ON9同事個個輸哂先肯走 佢4點就走左佬 7點半番到黎
跟著睇新聞笑柒佢班同事上新聞排隊喎
錢又輸哂 又要係度等
佢仲話過橋巴士好撚狗 政府經營
但係找錢同的士狗一樣找番葡幣俾你 但係一疊港紙係佢手

正常人一餐最多隔七個鐘
真係俾狗做

tvb已經白事當紅事做

用陶傑模式：
等車乘客可以用英文大呼：「We're in Bay Area!」
Bay Area 除咗可以解「大灣區」外，亦可以解作「候車用灣位」。

新屎坑

連登仔久違了既勝利

黨呢？拎返支黨旗國旗行返黎啦學以前長征咁

唱咗國歌未呀？
未唱就繼續排啦

岩岩睇左珠海去車站坐直通車到深圳都係三個半鐘
到深圳轉直通巴去香港任何區都唔洗三十分鐘
等兩個鐘

高鐵 西九站>廣州南
輕軌 廣州南>中山/珠海

張相真係全部廢老

行路過橋囉，死蠢。

輕你老母軌

過千廢老
個個都恃老賣老
諗起都好笑

支那叫greater bay架

橫掂都輸咗，唔差在嗰幾廿蚊搭船啦
不嬲都喺咁，喺外港碼頭係用葡紙，喺信德中心係用港紙，用錯嘅話，一喺蝕水一係佢就唔收

後生仔,讓下阿婆啦!
屌你老鼠,阿叔我都56碎
阿婆食燕多過你食米,我金年71啦,操你馬B

70歲既打60既尖
80歲又打番70歲

40公里計
每小時5公里
行8個鐘

我係跟番香港特區政府網站嘅「粵港澳大灣區專頁」網站域名（bayarea.gov.hk）

有條橋連接咗佢一個好唔文明 ，魔鬼法治嘅地方，覺得好擔心

鐵路都冇真係垃圾嚟

贏國乜都要面

人地美國果個都係bay area, 都只係叫「灣區」, 自己整就要「大」

好似果d 濕鳩國際公司有贏國支部個網頁會叫Greater China Region

叫Greater China Region，係要避開「港澳台」嘅名義忌諱

幾時冧橋又唔知
又要日日對住啲廢老，廢老幾難頂先得
個更仲要閪
搵鬼肯做

屌cctvb衰都講成好

抵啦屌
好撚心涼

政府今次又唔洗陳帆狽鑊

抵撚死呀
朝聖呀嗱 即日來回 你班廢老瞓一晚酒店喇

啲車都未準備好就開橋

Tvb報話大橋人流創高峰
逼滿等車既旅客

加強班次

攞景定贈慶

所以話tvb記者都係垃圾
還店都冇尊嚴架啦， 做狗仲高人工福利啦

啲廢老平時上車鳩衝去個關愛座，有後生仔就屌走佢
宜家成車都廢老，冇位坐一定好唔啹

行返去啦

雄關漫道真如鐵，而今邁步從頭越
從頭越，蒼山如海，殘陽如血

明明係直通車脫班

冇得屌後生仔

抵撚死

拉疏再創記錄都重得

抵撚死，企下啦廢老

抵撚死啦支那廢老

慢慢食風啦

政府用手良苦 特登幫班廢老練下腳骨力

帶住個支那寶去幫廢老買飛，收返每張50數手續費

改善方法好簡單 槍決依堆廢佬 就唔出現等既情況

技術問題

鐵路唔可以太斜，個人工島要好長。

我都唔明點解唔起埋鐵嘔，反正都起
起膠輪鐵路得唔得

條橋咁長，又咁當風，水流又急，一定好大擺動啦，仲起多一層鐵路，應該冇把握可以安全運行

廢橋

真係只可以講句抵撚死

衝出去做白老鼠
一係廢老
一係大陸人
上次高鐵就多埋鐵膠

聽聞係澳門班司機唔肯開OT

簡單講大橋巴太平，位位改收$150位咪即刻清晒d人流囉。

唔夠車學咩人做爛市呀～

支那灣岸賽車要改名做大灣岸賽車了

起埋咪仲多人嚟香港，支持嘅都應該係痴線

真正海洋列車都似

龍運d NA車改哂去港豬澳做總站，咁仲係咪應該叫NA？定改叫做NB？

強國野不嬲有hardware無software

就算管理層啲人都硬係唔明要做好配套 垃撚圾！

支那未識整/未抄得掂膠輪